點睇?

拍左5年 早兩日突然講覺唔覺我地似家人多過男女朋友 我話覺 因為我當佢老婆咁 當然家人 佢話唔係 覺得煩 唔想見面 到底點好?

老實講
太平淡佢可能想要新鮮感

感情完結

帽事嘅

諗唔到點比……日諗夜諗

唔想完呀……真心愛佢

即係要結婚 唔結 唔生細路
就會變成好朋友 家人
會接受到出面有另外一個

19炸巴打
……₩

你個名答左你